青梅竹馬分手可否當朋友

和平分手，無第三者

做乜鬼朋友